{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1016886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베누스 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。 言語対応では韓国語が提供されます。 客室内の施設ではペットの入室が不可能であり、ウイルスケアシステムが設置されています。 すべての客室では無料でネットフリックス視聴が可能で、オルレTVホテル専用館の無料VODサービスと成人放送視聴も可能です。 また、客室ではパソコンとテレビをつなぐことができ、2杯無料で提供しています。 利便性を図るため、マッサージチェア、浴槽、オルレTV、インターネットPC、ウォッシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどの設備が完備されており、ワイヤレス充電器と3in1充電器もご提供しております。 2023年からは電気自動車の充電器の提供が中断されますが、近くの公営駐車場には急速充電器が設けられています。 客室はランダムで割り当てられ、駐車場が開いている客室を使用することになります。 駐車後、階段を上がるとインターホンがあり、予約者のお名前を教えてください。 早いチェックインを希望する場合、追加料金が発生する場合があります。 宿泊施設内では喫煙が可能で、匂いに敏感な方はタバコの匂いがすることがあります。 ペットは出入りできません。 宿泊施設は平和な場所に位置していてアクセスが容易です。 済州空港から約30分、中門まで約20分、西帰浦までは約40分かかります。 周辺にはブルピッ庭園、レッツランパーク、パパワールド、済州恐竜ランドが位置しています。 訪問者のレビューによると、観光地とは少し離れていますが、客室のコンディションは良く、満足のいく宿泊を提供しました。 匂いが少しするという言及もありましたが、どれもきれいで清潔で、次回もまた利用する意向がありました。 この宿は休むのに良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語が提供されますか？",
            "answer": "言語対応では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内の施設ではペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に完備されていますか？",
            "answer": "利便性を図るため、マッサージチェア、浴槽、オルレTV、インターネットPC、ウォッシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどの設備が完備されており、ワイヤレス充電器と3in1充電器もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は喫煙可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設内では喫煙が可能で、匂いに敏感な方はタバコの匂いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはブルピッ庭園、レッツランパーク、パパワールド、済州恐竜ランドが位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどのくらいアクセスが良いですか？",
            "answer": "済州空港から約30分、中門まで約20分、西帰浦までは約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の客室はきれいで清潔であり、満足のいく宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "早いチェックインを希望する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車後、階段を上がるとインターホンがあり、予約者のお名前を教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 434
    }
}